\documentclass {article}
\usepackage{amssymb}
\begin{document}
\huge
Exercitiul 1\\
\large
$\indent\indent $ Avem G graf ce contine un cuplaj perfect C. Construim urmatorul algoritm:\\
$\indent$ Asignam lui V, V(G) si E $\leftarrow \phi$. Maram toate nodurile din V(G) ca nevizitate. Alegem o muchie aleatoare din V si o adauggam intr-o stiva si o marcam ca vizitata. Cat timp stiva nu e vida.\\
$\indent$ Scoatem un element din stiva t. Daca $ \exists$ a a.i. $ {t,a} \in  C$ si a este nevizitat, adaugam muchia t,a in E marcam a ca vizitat si o adaugam in stiva. Altfel daca exista un nod vecin b procedam la fel. Altfel il scoatem pe t din stiva. Returnam T=(V,E).\\
$\indent$ T nu contine cicluri deoarece marcam nodurile vizitate si adaugam muchii care contin un nod nevizitat. T este conex pentur ca facem o parcurgere in adancime si G e conex $\Rightarrow$ T arbore. T contine toate muchiile din G $\Rightarrow$ T arbore partial. De fiecare data cand adaugam un nod in sitva vom adauga muchia incidenta cu el din cuplajul perfect si la pasul urmator o muchie ce nu se afla in cuplaj. Obtinem astfel 2 multimi stabile de cardinal $= |c|= \frac{|G|'}{2}$.  Algoritmul are complexitate $O(N+|E|)$ intrucat e un DFS modificat.
\newpage
\huge  Exercitiul 2
\newpage
\huge Exercitiul 3
\newpage
\huge Exercitiul 4
\large
a)\\$\indent$
Dupa fiecare pas i T va avea p-i noduri. Nodul p nu se sterge in cei p-1 pasi.( ar inseamna P frunza minima(F) )\\
$\indent$
La pasul p-1 vom avea un arbore cu 2 noduri k,p $k\in {1,\dots, p-1}$  si se va sterge nodul mai mic (k) $\Rightarrow x_{p-1} = p$\\
$\indent$
b1)\\$\indent$
$i_1  \in N { x_1, \dots , x_{p-1} }$ nevid (V are P elemente)  $\Rightarrow i_1 \neq x_1 \dots x_{p-1} (1)$\\
$\indent$ $i_k \in N(i_1 \dots i_{k-1}, x_k \dots x_{p-1} )$$\forall k(*)$\\
$\indent$ $i_1 \neq i_k \forall k(2)$\\
$\indent$ $T_1  = T$ contine muchii de forma ${x_k i_k}$ $\Rightarrow {deg}_{T_1} (i_1) = 1 \Rightarrow $ frunza in $t_1$\\
$\indent$ Din (*) $\Rightarrow$ $i_q \dots i_{p-1}$ definite 2 cate 2 \\ $\indent \indent \indent \indent \indent \indent $si\\
$\indent$                  $i_1,\dots i_{p-1} $ definite de $x_{p-1} = p$   \\
$\indent \indent \indent$ $\Rightarrow$ i permutare a lui { $1\dots p-1$}  \\
$\indent$ $\Rightarrow $ V($T_k$) = ${ i_k \dots i_{p-1}, p} \forall k$\\
$\indent$ E($T_K$) = $ { {x_k i_k} {x_{k+1} i_{k+1}} \dots {x_{p-1} i_{p-1}}}$\\
$\indent \indent $ $i_k \neq i_{k+1} \dots i_{p-1} $\\
$\indent \indent$ $i_k \neq x_k \dots x_{p-1}$ \\
$\indent$ $\Rightarrow { x_k , i_k}$ singura muchie din $E(T_k)$ care contine $i_k$ $\Rightarrow$ ${deg}_T(i_k)=1 \Rightarrow i_k$ frunza in $T_k$.\\
$\indent$ Demonstram ca $T_k$ arobre $\forall$ k/


\end{document}